有冇人好似我咁每個月keep住病要睇幾次醫生？

我諗我工作關係啦
經常上呼吸道感染 喉嚨發炎嗰啲
近呢年開始病得比較多
體重跌咗6-7kg
以往睇完西醫食藥一個星期左右都好
近呢3個月病親都坐底2星期先斷尾
有冇過來人分享下可以點樣調理好身體？
利申 食飯嗰啲正常份量 有食三餐 幾乎每日一水果

係咩工作?
你要由源頭去解決喎
成日食藥會令你本身越來越弱

每個月拎幾日病假就有

平時有無做下運動

本身有長期病
每個月都要請一兩日病假
最近俾HR出信話我請得太多病假

轉行啦

返工返到長期病患

就算你大命

老左有排你受

有醫生話係工作壓力同唔夠訓
已經遞咗信等走
過多個幾月先返新工
諗住呢段時間調理返身體

做HR嗰啲人其實都幾無人性
你估我想病咩真係
我呢排正常飲水都飲唔到

ching sick leave

有Sick Leave 但解決唔到問題

你去大檢下好 全身檢查 唔係咒你 有可能有大病先引發你咁樣

同你一樣 然後比老闆問做咩請咁多假 明明有病假紙都鬧 對間公司改哂觀

前年試過扁桃腺出問題 一個月病一兩次，覺得好煩 成日都要請SL
最後好彩有得手術解決

下個月去做大檢
希望無事